玩tinder 有無得share account？

tinder gold 好L貴
唔知有無可以share？